警察亂咁打人係錯, 但千其唔好咁做！

見到有個post話要武力升級, 又話要玩火又剩
千其唔好咁做！

你地睇下啲警察燒到變火人, 隔住個mon都聞到煙肉味！
真係好危險！千其唔好咁做！

push

紅燒狗肉係咩味？

唔好做犯法野

你放心啦
上個月都係咁
連登仔講就兇狠 做就碌撚
唔係咩新鮮野

人地d狗跑一跑都嚇到走哂啦 仲話玩火

如果警犬繼續拎示威者黎發洩，當啲人沙包咁打，將來嘅野冇人知

佢用滅火筒噴？？

滅火筒用晒嘅話點算

barbecued

好變態

Push